require: city/city.sc
  module = common

patterns: 
    $deliver = (~доставка/~доставить/~доставлять/~привезти/~довезти/~привозить/~везти)
    $feedback = (отзыв*/фидб*/обратн* связь)
    $give = (~дать/~давать/~написать/~оставлять/~оставить/~отправить)

theme: /FAQ


    # ================= Регистрация-авторизация =======================

    #state: Quick registration
    #    q!: * (быстр* зарегестрироваться/быстр* регистраци*) *
    #    a: Могу помочь с регистрацией в системе заказов. Только скажите мне ваш номер телефона!


    #state: Lost login or password
    #    q!: * (забыл*/забыть/потеря*) * (логин/лог ин/имя пользователя/пароль/пасворд/пассфорд/(информация/инфу) * для #входа) *
    #    a: Ну, вот! Чтобы восстановить логин и пароль, вам придется ответить на пару вопросов.

    # ====================== Доставка ================================= 

    state: If Delivery || noContext = true
        q!: * {~доставка [есть]} *
        q!: * {(~привезти/~довезти/~доставлять/(зака*/оформ*) [доставку] [(в/на)] (офис/дом*))}
        a: Да, у «Утконоса» работает служба доставки. 

    state: Delivery area || noContext = true
        q!: * {($deliver/(есть/~работать)) * ($City/город*/~территория/~зона/~область)} *
        q!: {куда * $deliver} *
        a: «Утконос» доставляет по всей Москве и Московской области до Московского малого кольца.\nА ещё в Воскресенск, Звенигород, Истру, Каширу, Клин, Красноармейск, Наро-Фоминск, Солнечногорск, Сергиев Посад, Серпухов, Ступино или Чехов. Правда, туда только по воскресеньям с 08:00 до 16:00.

    state: Delivery time || noContext = true
        q!: * ({(интервалы/время/график/когда/расписание) * ~доставка}) *
        a: Доставка круглосуточная! О доступных промежутках времени доставки расскажу, когда будем оформлять заказ.

    state: Delivery cost || noContext = true
        q!: * ({(сколько/во сколько) * (~стоить/за/мне обойд*) * ~доставка}/стоимость/цена доставки) *
        q!: * (почем/почём/по чем/по чём) $deliver *
        a: Стоимость доставки по Москве и области составляет от 0 до 299 рублей, зависит от времени суток, дня недели, области доставки, текущих акций, а также стоимости корзины.

    state: Minimum order value || noContext = true
        q!: * ((минимальная/минимально) [сумма] * заказ*) *
        q!: * {миним* * заказ*}
        a: На дом и в офис заказывать нужно минимум на 1500 рублей. В продуктоматы доставят заказы от 200 рублей.
 
    state: Distribution points || noContext = true
        q!: * (выдач* * [заказов]/(где/как найти) * (забрать/забирать/~продуктомат)) *
        a: Список продуктоматов — на сайте или в приложении.

    # ====================== Оплата ===================================

    state: Payment method || noContext = true
        q!: * (как*/где/когда) * ([можно] расплатит*/*платить/расплачиват*/~способ/~вариант) *
        q!: * {* (~карта/нал*) * ([можно] расплатит*/*платить/расплачиват*/принимаете/бер*/возьм*)}
        q!: * (предоплат*/заранее/~оплата) *
        a: При заказе через меня оплатить заказ можно только при получении — картой или наличными. При заказе через сайт возможна оплата картой дистанционно. Смотрите только, чтобы банковская карта была системы Visa, MasterCard или МИР. Другие здесь не принимают.

    state: Product weight can change || noContext = true
        q!: * {[(~вернуть/возврат/назад)] * (вес/масса) * (меньше/не совпа*/друг*/отлич*)} *
        a: Стоимость заказа после оплаты на сайте зарезервируется на вашем счете. Если фактически вес товара — и его стоимость, соответственно — будут отличаться, это отразится в товарном чеке. Средства спишутся с карты после получения заказа.
        script:
            $reactions.buttons([{text: 'Когда вернутся деньги', hide: true, transition: '/FAQ/Product weight can change/WhenMoneyBack'}]);
        
        state: WhenMoneyBack || noContext = true
            a: Деньги, которые вы переплатили при оформлении заказа, вернутся в течение 30 рабочих дней. Когда точно — зависит от банка, выпустившего вашу карту. Смски о возврате, кстати, вам не придёт. Хотите узнать, вернулись ли средства — посмотрите детализацию вашего счёта.
    
    state: Check type || noContext = true
        q!: * [(~какой/какие)] * [~вид/~тип] * ~чек *
        a: Курьер даст вам чек на товары, которые вы купили. А еще товарный чек, где будут перечислены все ваши покупки, их количество, вес и общая сумма.
  
    # ====================== Отзывы ====================================    

    state: Product feedback || noContext = true
        q!: * $feedback * [.] *
        a: Оставить отзыв можно на сайте «Утконоса» — под каждым товаром там есть специальные поля для отзыва и рейтинга от одной до пяти звезд. Отзыв сразу же уйдет ответственным специалистам.

    state: Feedback problem || noContext = true
        q!: * (не *мог*/не получ*/не уда*/не *работа*/проблем*/лага*) * $feedback *
        a: Оставить отзыв можно только на то, что вы покупали. И, пожалуйста, не пишите там про другие компании.

    state: Service feeback || noContext = true
        q!: * $give * $feedback * (курьер*/сайт*/служб*) *
        a: На главной странице сайта «Утконоса» внизу есть специальная форма обратной связи.
        script:
            $reactions.buttons([{text: 'Перейти на сайт', url: 'https://www.utkonos.ru'}]);

    state: Alisa feeback || noContext = true
        q!: * $give * $feedback * (Алис*/теб*/прилож*) *
        a: На сайте Яндекса есть специальная форма обратной связи.
        script:
            $reactions.buttons([{text: 'Перейти на сайт', url: 'https://yandex.ru/support/alice/feedback.html'}]);

    # ====================== Проблемы с мобильным телефоном ===============

    state: No mobile phone || noContext = true
        q!: * (нет*/не имею/не имеется/не могу найти/не найду/не с собой/забыл*) * (~телефон/мобил*/номер*) *
        q!: * без (телефона/номера) *
        a: Тут без него не обойтись! Надо же как-то убедиться, что у курьера будет ваш правильный номер телефона! А проверка номера через смс — самый оптимальный вариант! Поищите телефон ещё раз, пожалуйста.

    state: Phone number exists error || noContext = true
        q!: * [мой] (номер [телефон*]/телефон)* (зарег*/есть в системе) *
        a: Может, вы уже регистрировались в системе раньше. Или же вы — не первый владелец этого номера, а предыдущий тоже что-то покупал в этом магазине. Позвоните по телефону +7 (495) 777-5-444 или напишите на client-utkonos@utkonos.ru — и специалисты компании помогут вам.

    state: Unsubscribe from SMS || noContext = true
        q!: * (надоел*/отписат*/отказат*/отписываюсь/отказываюсь/отписка) * (смс*/рассыл*/уведомлени*/спам*/мусор*)
        a: Эх! Напишите ваш номер телефона на client-utkonos@utkonos.ru, или продиктуйте его оператору по номеру +7 (495) 777-5-444.

    # ====================== Программа "Утконос" ===========================

    state: Utkonos bonus program || noContext = true
        q!: * (бонусн* программ*/уткобонус*/~программа утконос*) *
        a: С 1 июня 2017 года программы «Уткобонус» больше нет! Вместо неё теперь персональные предложения, подарки для постоянных покупателей и всякие розыгрыши призов.

    state: Promocode usage || noContext = true
        q!: * промокод* *
        a: Полные правила использования промокодов можно посмотреть на сайте.
        script:
            $reactions.buttons([{text: 'Перейти на сайт', url: 'https://www.utkonos.ru/doc/promocode'}]);